{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093070?place[place_type]=GID&place[gid]=1093070&place[latitude]=36.5612241072&place[longitude]=127.0375740672&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 마곡사힐링 펜션"
    },
    "text": "入室は15:00で退室は11:00です。 炭グリルをご利用する場合、グリル1個あたり30,000ウォンを当日現地にて決済する必要があり、幼児も基準人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。 ペットは入室できず、スポーツ施設としてはフットサル場とバドミントン場を無料で利用できますが、現地の状況によって利用制限がある場合があります。 売店は利用可能で、インターネットはWi-Fiを利用できません。 客室情報では、サルビアとヒーリング1は基準人数が2名で、最大人数が3名です。 マーガレットは基準人数が4人で最大人数が6人で、バイオレット、ラベンダーは基準人数が4人で最大人数が6人です。 ガードニアは基準人数が6人で最大人数が8人で、ナルシスは基準人数が8人で最大人数が10人です。 ダリアは基準人数が10人、最大人数が12人、アカシアは基準人数が15人、最大人数が20人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルをご利用する場合、グリル1個あたり30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児も基準人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "スポーツ施設としてはフットサル場とバドミントン場を無料で利用できますが、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "売店はありますか？",
            "answer": "売店は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットはWi-Fiを利用できません。"
        },
        {
            "question": "サルビアとヒーリング1の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "サルビアとヒーリング1は基準人数が2名で、最大人数が3名です。"
        },
        {
            "question": "マーガレットの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "マーガレットは基準人数が4人で最大人数が6人です。"
        },
        {
            "question": "バイオレットとラベンダーの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "バイオレットとラベンダーは基準人数が4人で最大人数が6人です。"
        },
        {
            "question": "ガードニアの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ガードニアは基準人数が6人で最大人数が8人です。"
        },
        {
            "question": "ナルシスの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ナルシスは基準人数が8人で最大人数が10人です。"
        },
        {
            "question": "ダリアの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ダリアは基準人数が10人で最大人数が12人です。"
        },
        {
            "question": "アカシアの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "アカシアは基準人数が15人で最大人数が20人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 474
    }
}